你地為左d咩堅持返工？

我講先為左儲錢同條女一齊住

為左生活？

但如果係番一份好辛苦既工呢

為左同女朋友結婚買樓組織家庭

唔想喺屋企!

為左三餐一宿

有得唔番架咩

唔知

咁你應該好鐘意番工 定係巴打想儲錢搬出去？

你e家果份好辛苦嫁咩？

Kill time, money

食腦力，番工到放工冇停又會成日ot到好夜，估下係咩工

Design ?

有冇諗過比個短期目標自己，例如換下手機咁

冇咁artistic 亦冇design咁高人工

Programme ?
Design 雞仔好低人工又做到隻狗咁的

想儲錢搬出去

Audit狗

隔離鬥慘post個份工
巴打做design?
programmer好似做做下都有40~50k

bingo
狗都不如

我之前係 衣家轉左其他lu
（絲）

生存

加油
我都有咁諗過
係因為同屋企人相處問題？

讀書，交學費，搬出去住

sorry 咁絲打而家係咪可以朝九晚五？我夢寐以求既生活

為左課金

相見好同住難!

錢

轉左第二行啦 唔做Design! 會爆肝身亡！
衣家係朝10晚8 但做得開心

你係自願ot？定唔夠人手哈哈

為左快點夠錢比首期買百幾尺單位
我都知係有少少細。但係都好夠住。
第時識到初戀女友都比到個家人地嘛
做男人點都要有膊頭比到安全感人地
儲幾十萬。供百幾尺樓。應該唔算太難
單位至在唔使放咁多傢私。成本又慳番筆

為左體驗民間疾苦

微服出巡

做邊間 唔係間間都咁辛苦

出糧

為左老細 為左公司

我都係...但係唔知要儲到幾時先買到

朝十咪可以朝早嘆杯咖啡先番工
我係唔夠人手又冇上一級頂住，要自己頂硬上，所以有d壓力先會諗為咩番工

為生存，會唔會好悲觀

全寫好長個間

朝10係幾正 唔洗逼地鐵逼到嘔
無上一級？佢卸膊咩？

大部分人都係既。。。。

轉左邊行？

有邊間唔長

好葡萄我每朝都想嘆杯咖啡睇下新聞點知訓多幾個字又要趕住出門

人手唔夠

消磨時間

有錢之後呢?